
[ВесЪ]
Уж чего бы ни хотелось, так это чтобы
Закончить на столе хирурга полузаштопанным
И из материала плотного шторы чтоб
Не пропускали свет в мою пустую комнату 
Не подлежит возврату, но как жил,
А жил так, что напряжены были жилы
На полную всегда и никогда вполсилы
В пол вбили нехило, шоу Бенни Хилла 
Да простит меня мама, но не простит отец,
Ведь я в него весь
И зачем я полез в этот быстрый экспресс
И вовремя не успел, бля, слезть? 
И пошло поехало, тяжесть на веках моих
Не стоить спать, просыпайся, приехали
По коленным чашечкам парни в пиджачках
Ждали своего часа, бля, лопаты в багажниках 
Так не каждый день, но часто
Стал каким-то чёрствым, да и чёрт с ним
И мне неважно то, как ты там сложен
Тебя свалить не сложно, хоть и попозже 
Припев – 2 раза
А эта тема как по темени, только со временем
Кто-то на песке нежит своё тело, бля
Кто-то под песком в бога уверовал
А я не хочу так же глупо, как и в Ералаш 
Как и в Ералаш
Парам-пам-пам-пам
Как и в Ералаш
Парам-пам-пам-пам
